騙子開賭波必贏私group

本人騙子現正推行300000上200000月費計畫

一星期 $3000 1000場
兩星期 $5000 2000場
一個月 $9000 4000場
保證100%本人騙子心水
試料/其它plan 請聯絡本人

Pmed

今晚六合彩心水
1、2、3、4、5、6、7、8、9、10、11、12

Sms左樓豬

本人對足智彩真係有研究
今日免費鍾意入嚟試吓
遲啲我就做賣料狗

前操盤手出水
有意pm

貼士：
星期六14
盤田山葉 主win
必中